深圳市最多確診病例的是鄰近深圳灣口岸的南山區

深圳市今日新增19宗新型冠狀病毒感染肺炎病例，累計確診245宗。全市最多病例是鄰近深圳灣口岸的南山區，有50宗。

其次是福田區，有45宗；龍崗區有38宗；羅湖區有17宗。

深圳市衞健委公布，245宗確診病例中，危重病例有5宗，重症病例有24宗。

香港特區政府宣布午夜起關閉4個口岸，包括羅湖、落馬洲支線、皇崗及港澳碼頭，並不包括深圳灣口岸。根據入境處數據，深圳灣是昨日最多內地旅客入境的陸路口岸，有2253人次。

支那冇樣好嘢

就燒到黎

聽講中旅d車泊嚮紅勘
私了跨境巴士有無得捻
見一架拆一架
另外私了d跨境巴士站有無得捻
之前中旅比人裝修好似停左一個星期